P牌仔想問 Hyundai Elantra

諗住買嚟操車
想問下呢部野多唔多野整同食唔食油

香港電影欠香港人一場革命

Push

買左賣唔返出去
買豐田好過

唔算好多嘢整
唔算好食油
但係1600cc na 蝕牌費
同埋Hyundai你預咗長揸，轉手難同埋跌價快

二手抵玩, 新車不了

俾多幾萬買架雙氣袋 垃圾corolla味響返度
建議樓主試下車先